Foodpanda發生咩事 5:15落Order 9點先到？

個外賣仔仲要係港島區

我食埋個飯訓個覺 瞓醒送比你

咪咁 好撚肚餓啊

請問樓主收到未

咁都得？ 我實要退錢

我早兩日order, 明明話$20運費， 實收左我$25都唔肯refund..send email 都唔回覆tim...